[指點江山一人少一人]樂壇係咪靠依三個人撐住？

3. Post Malone

Post Malone都可以話係一遇風雲變化龍嘅代表人物
積厚多年嘅氣運配合貴人相助令佢一舉成名天下知， 出嘅歌多次登頂傲視群雄，令佢穩坐釣魚台，當之無愧嘅第三名，pop教父

2. Kendrick Lamar

講完白人要講下黑人，我諗緊究竟講Ariana Grande 好定Kendrick Lamar好，但最後都選擇左Kendrick Lamar，無他，太偉大了。
如果話東方出左個夫子，萬世師表，出左個李白，詩聖
西方就出左個LeBron James，教育局長，出左個Kendrick Lamar ，饒舌詩人
夠偉大了吧

以為你想講宇宙漿

1.Offset
2.Quavo
3.Takeoff

1. G.E.M

講完黑人，講完白人，淨低一個完美地代表左其餘兩個屬性:黃人，女人
無論係唱功定rap，GEM都係post malone同Kendrick Lamar 嘅混合，甚至百尺竿頭更進一步
現代木蘭，巨巨肺，宇宙GEM都已經表達唔到佢嘅實力
我有個係52區做嘅朋友同我講
Send俾外星人嘅第四類接觸入面，得三首歌

Thriller，泡沫同rap god

你已經踏入左夫子領域嘅第一步

No

冇坤哥
此post已完

佢未上過世界級舞台喎

真係宇宙漿 負皮

我愛鄧紫棋！我愛鄧紫棋！

點解個三首歌 有兩首唔係屬於佢地？

佢地未去到前輩嘅級數